點解香港咁多地方有七人足球場 但唔將啲場合併做十一人場

香港好多地方都係一個場入面有兩個七人場 (好似1,2號場咁分)

根據規劃署 兩個七人場嘅尺寸 大約等同一個十一人場
咁既然係咁 點解唔將呢啲七人場合併做十一人場呢 再鋪下人造草
咁職業球員咪多啲地方練波
啲細路又可以早啲接觸真正嘅足球 唔會俾咩五人 七人足球嘅踢法踢壞腳

規劃署 康樂、休憩用地及綠化規劃標準 p.20